HKIE/ICE civil 考牌交流區

有無成功人士可以分享下

黎緊1-2年會考牌都交流下

祝各位考牌成功